金馬紅毯／郭書瑤中空裂豪奶！大風一吹高衩露出「屁股蛋」

第57屆金馬獎今（21）日晚間於台北國父紀念館舉行，現場星光熠熠不受疫情影響，在主席李安號召下，多位知名影人踴躍抵台參與。而女星郭書瑤這次也擔任頒獎嘉賓，只見她上半身換上粉色上衣，中間竟中空裂出一條透明上胸，下半身則是一路開衩到屁股蛋，相當火辣。

▼▲郭書瑤中空設計相當吸睛。（圖／記者邱榮吉、楊澍攝影）

這次擔任頒獎嘉賓的郭書瑤，對這次紅毯信心滿滿，一身緊身粉色緞面上衣，中間一條透明材質設計讓好身材呼之欲出。而視線移往下半身，全黑的長裙設計卻暗藏玄機，大腿兩側的高衩設計被風一吹露出雪白肌膚，有望成為紅毯最美。

▲郭書瑤側邊開高衩設計超火辣。（圖／記者邱榮吉、楊澍攝影）

事實上，這次郭書瑤除了擔任頒獎嘉賓之外，其實她近日也接下三立華劇《未來媽媽》擔任女主角大位，與禾浩辰搭擋夫妻，該劇將於11月27日上檔，劇情談論每個女人都可能會遇到的抉擇，講述3個女人在面臨「婚不婚、生不生、孕不孕」的人生課題中，如何找到自己及身為女人的價值。

圖?

樓主老母。。。

我入到黎

克制，各位千祈唔好屌人老母！

我入到嚟

樓主不孝子

入黎等gif

留名排隊屌樓主老母

麻麻地
雞扒妹正好多

睇錯空中裂奶

個樣唔同左既喂

救下樓主老母

屁股蛋？？？？

dllm

個樣靚咗，對波細咗

屁股蛋在哪

蛋你老母